﻿ Bắt_giữ một hacker tấn_công website thương_mại_điện_tử
Theo ông Nguyễn_Tử_Quảng , giám_đốc BKIS , Nguyễn_Thành_Công đã sử_dụng phương_pháp tấn_công từ_chối dịch_vụ để tấn_công trang_web nói trên .
Sau khi nhận được đề_nghị của Việt_Cơ , BKIS và Phòng_Chống tội_phạm công_nghệ_cao đã tiến_hành rà_soát tất_cả các thông_tin và phát_hiện được tung_tích thủ_phạm .
Ngày 28-4 , hacker Nguyễn_Thành_Công đã bị bắt và đã thừa_nhận hành_vi của mình . Tuy_nhiên , do có sự bảo_lãnh của gia_đình , Công đã được cho tại_ngoại .
Ông Nguyễn_Tử_Quảng cho_hay việc lần đầu_tiên bắt_giữ một hacker là lời cảnh_báo đối_với những đối_tượng sử_dụng công_nghệ_cao tấn_công vào các website thương_mại_điện_tử - một trong những hoạt_động tấn_công phá_hoại phổ_biến thời_gian qua .
KHIẾT_HƯNG
